時事評論員唐浩：左膠唔敢反駁的拜登勝選五大「奇蹟」

‧拿下破記錄8000萬票
‧輸掉多數指標性的「領頭羊」州，還能勝
‧在多數大都會的表現都比希拉里差，還能勝
‧民主黨許多地區議員落敗，拜登還能勝
‧面對初選獲得94％選票的連任總統（川普），還能勝

疑點是：這麼多奇蹟，為甚麼左媒不大書特書？

能夠開出290000 : 3000既票箱
先係奇蹟

幫你加多個：攞八千萬票但係網上直播得1000人睇

20點再派隻煙屎五龍報到

少過熱血時報

點解美國有權勢既人都要幫拜登

民主黨 比 熱狗 更無恥

熱血時報十萬精銳支持者, 都有幾千人live

推

在多數大都會的表現都比希拉里差，還能勝
‧民主黨許多地區議員落敗，拜登還能勝
‧面對初選獲得94％選票的連任總統（川普），還能勝

呢3點唔算理由，講到明anyone but trump
其餘兩點我認同

賓州 郵寄選票 收返黎既票 多過 派出去既

左媒話係就係？
左媒幫佢地投票？

push

自己睇youtube民間訪問啦，你眼中得左媒

唔係兩邊都破千萬票咩

八千萬

一邊破7000萬，一邊破8000萬，但登記選民聽講得1億4000萬左右，8000萬票係破哂候選人歷史，呢點最有問題

呢五點唔可以攞上庭，有撚用？

做美國總統其實唔難

左膠: 奇蹟對拜登係理所當然, 因為佢係我地天選之人

你睇咗幾多個訪問呀
100個定1000個
得咁少就代表曬全美國人你真係好嘢

一句到尾，愛侵力剩係要侵贏，唔係侵贏就係選舉舞弊，真係痴撚線

仲有跳躍式得票